是日好靚午餐 美國橙車打芝士牛肉漢堡包 煙椒粉醬汁 自家製酸青瓜 脆著皇

老闆

屌你老母啦

打非中

老非中

腸胃仲c唔c服

C唔C服？

塊包皮好似老闆果塊咁扁

打非老

次次都係橙車打芝士
幾時會有蘋果車打 啤梨車打？

唔知 中非老

今個星期menu呢

老闆
有無肚痛

From fb

好似係講緊顏色

你啲堅持去左邊度

睇到張圖都有啲急屎

有冇懶啲呀
幾個餐都係紅椒粉

因住食到肚屙